De Ligt算唔算普通料比個經理人吹大左

拉奧拿又搵水魚

打熱刺都失三粒就知廢

psg棄將都入到3球

個人覺得
佢唔值貴價
的而且確佢空戰力好強，夠大隻夠撞夠硬淨，後生好氣好力
但係好笨重，唔靈活，出腳慢，同時，轉方向時嘅移動速度太慢
同 van dijk 比較
van dijk 都係轉方向時慢
但一來仲算可以接受同合格
二來佢防守路數夠好，埋身時佢好識用自己身位壓制住兼控制住對手
而 van dijk 嘅直線速度同加速都算幾好
整體上都尚算敏捷，同埋冇笨重嘅感覺
反觀 DeLigt 整體上係笨重同唔靈活
如果個中堅拍檔係靈活同可上腳型，個問題可能未必咁大
但如果都係同類，我覺得就可能會容易出事

我覺得佢同vvd加埋未必好過搭馬貼同高美斯 ，不過買佢防vvd 傷或者互相輪換都好既......

經驗同路數真係冇得呃

得19歲仲想點

賣過億鎊

19歲smalling勁過牠

麥佳亞級數

有好既硬件
但軟件仲未升級

荷蘭野吹大左
敢去英超證明自己先算
連落河鍾斯都比唔上

你夠葡萄牙件Felix廢

係啦 佢實去你歐聯冠軍猁啦

去曼聯好啲 皇者歐霸

古天樂都過億

無啦啦起曬鋼，怨婦到

同埋條友係鬼利迷 佢個個post都長篇大論

唔通去英超冠軍咩

炒貴係因為中堅渴市啫